
                      Mis espectativas de la peliculas eran muy altas ya que la historia de Jean Grey como Fenix Oscura en los comics es la ostia, la peli en si me a gustado pero tampoco la e disfrutado tanto como otras de la misma saga, creo que se han dejado mucha historia fuera del metraje.

La peli empieza con una Jean Grey muy jovencita la cual no domina sus poderes y por culpa de ellos mata a sus padres, para luego apsar a la actualidad y ver ya a una Jean Grey mayor, el equipo de Xavier sale al espacio al rescate de la tripulacion de un cohete, alli es donde Jean se topa con una fuerza oscura que se mete en su interior y empieza a derribar las barreras que Xavier le habia puesto en la memoria a Jean.
Esto despierta el lado oscuro de Jean y empieza a querer matar a todos los que le han echo sufrir, Xavier y su equipo con Magneto y su equipo intentaran lidiar con ella y unos extraterrestres que quieren el poder de Jean para conquistar la tierra
